係香港成立 列寧主義共產黨 ，要廢除私有制，玩唔玩得過？

主張世界革命消滅地球上所有國家 , 以及廢除私有製
肯定違反基本法

印《共產黨宣言》，周街派，係咪犯法？

共产党人不屑于隐瞒自己的观点和意图。他们公开宣布：他们的目的只有用暴力推翻全部现存的社会制度才能达到。让统治阶级在共产主义革命面前发抖吧。无产者在这个革命中失去的只是锁链。他们获得的将是整个世界。

認真，有無人想咁樣一齊玩嘢？

我冇記錯有法例寫明香港唔會成立共產黨

好了， 基本法話香港keep住50年不變
但共朝太監話基本法係附屬係支国憲法下
但支国係行共產主義， 咁明顯係支憲大過基本法

我去成立 我咪發達？

冇睇過基本法係唔會大得過中國國法？

玩左又點

唔洗返工

夜啦 瞓啦

有興趣
Chinese communist party (Hong Kong)

成立馬列主義黨.
邊個取締馬列主義. 直頭違反中國憲法添

香港共產黨

我睇
加油

講真！我真係會搞!

樓主加油

馬克思原版共產主義

如果我犯法，中共黨員一入香港就犯法

支持你

你d acg毒撚返埋d廢工 有咩用

如果你真搞
可以去搵長毛
香港以前曾經有革馬盟
而家都仲有四五行動
比較接近嘅係工黨 社民連
你諗清楚係咪認真先

清好鐘意返工喎
咁夜訓返工冇精神比老細嬲豬架

Btw班child登仔非黑即白，邊識玩呢d

到時等睇又搬龍門

長毛搞工人運動仲少過李卓仁
唔係著住哲古華拉上身就叫共產主義者既
唔係立足於工人運動既共產主義運動只係海市蜃樓
聚焦一個行業既工人運動得到既支持係相當大
好似碼頭工人 汽水工人 紮鐵工人係工業行動過後
都積極參與社會運動

我叫佢搵長毛嘅意思
係同長毛個班人學番正統馬列思想理論先
自己讀資本論當然可以
但搵到班人一齊切磋會更快

長毛係浪漫理想派
工人運動確實無李卓人嚟
實際行動真係要搵工當嗰邊

睇佢想先搞好理論定直接行動